Bose lifestyle 呢個價好唔好?

$650?
巴絲覺得平定貴?